覺唔覺叫親Andy啲人都好撚低質？

劉德華 Andy Lau - 殺死陳永仁 支持填海
許志安 Andy Hui - 偷食
聶凌峰 Andy Nägelein - 保險狗
羅素 Andy Russell - 敗走馬超
大阪Andy哥 - 遊行遊到笑騎騎
陳浩天 Andy Chan - 食盧斯達條女

Andy Cole

Andy Warhol 不務正業

andy robertson

英甲料

覺！

Andy Au

真係叫andy都係垃圾到仆街

Andy Carroll

Andy Davis 拋棄胡迪同埋巴斯

聽個名就知，做咩野都喎可

條撚樣打老婆

冷血Andy 食人血饅頭

69遊行打卡為搏上位 然後即返日本唱k吃喝玩樂 都算數

612 竟然坐喺日本屋企開始開live 旁述義士行動 然後叫觀眾課金俾自己

613 出條片成程笑騎騎參加69遊行 再飲飲食食

616香港大遊行 佢坐喺日本屋企開live宣傳自己見面會

617 已經出現反送中烈士 仲照出條吃渴玩樂丶笑哈哈嘅片

屌你老母Andy 你笑乜撚嘢 612咁多人中槍受傷 你好撚開心呀？ 6月13仲出埋d咁嘅片 有冇尊重過傷者同佢地家屬

反送中義士的血汗就化成佢銀包入面白花花的銀紙 再吃渴玩樂出片 係貨真價實的人血饅頭

ching心水清

希望全部andy落哂地獄

做乜改咗名

因為要好似江戶咁無血開城

侮辱藝術 拎藝術賺錢

垃圾ANDY

係林家棟殺死陳永仁

NDS - 專出垃圾game
NDS - 成班大陸港嚟香港嘅大學呃資源

屌柒咗唔好推